講清講楚真係好低質

個女主持好似細路女嗌交咁，比長毛10比0 KO左。